2021咁快就嚟過咗一個月

相信今年都係唔知做乜好快就會過一年

過咗20就會發現原來過一年可以咁快

冇咩特別野想做
反正都係計劃唔到

earn money

而我仲A0

冇錯，仍然失業